突發有圖 有狗俾人用野圍住左!！

狗狗你好